區選咁重要都無人都無人提

今次其實係民意嘅指標
大家幫手拉下票
網站:

推

唔可以輸

一定要贏

咪撚同我講人血饅頭
呢次係民意公投黎

你仲承認緊呢個政府，呢個體制，呢個制度？

而家有班五毛、分化撚話選黎托柒

但我地一直追求緊既係選舉、民主

push

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人

選舉近了唔洗刻意提今次都大把人出嚟投啦，如果政府唔取消區選既話

唔洗提咁多個月都歸晒邊

同意
喺畀國際社會睇嘅指標
究竟示威者成日話代表香港
民研又話八成香港人唔妥政府

投票就見真章

如果結果出嚟
同以往選舉一樣
親北京 vs 民主派 大約 50/50
咁場運動就可以收皮
我哋就只係搞事嘅暴徒

點會唔洗提
唔拉票 其實好多港豬唔投

同意

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

大家要幫手拉票

打生打死為你地當選區議員收錢，如果真係想贏我見唔到有邊個好勤力拉票

唔認同呢個體制

港豬會因為你拉票而投就唔會做港豬

你咁講 唔洗拉票就選啦